南京大屠殺是所有南京市民的共同意願

絕對民主，合法

就算反對，皇軍亦不能只依民意
應有所作為

香港居民全力支持